我好撚鍾意香港，定係香港人？

大家係鍾意香港嘅咩？

地理位置？
未被共產黨侵佔嘅制度？
定香港人之間嘅人情味？

如果共產黨對香港再加速實行一國一制，大家會堅守到最後，定移民去多香港人嘅地方，繼續住喺一個多香港人嘅社區？

人冇事先可以做世界冠軍，同犧牲前途令香港變番以前模樣，大家會點揀？

定抑或只係住熟左，貪交通方便，又唔太識得英文，所以先至咁鍾意呢個comfort zone？

純粹自己腦入面有太多問題出現，想聽吓大家意見。

最壞嘅時代，亦係最好嘅時代

壞嘅環境先見到人光輝一面

p.s. 突然諗起14年俾部電話陌生人幫手差電

其實我係鐘意香港中西合壁嘅文化
加埋係油旺嘅舊樓襯托尖嘅繁華
呢啲風景同感覺 我去過嘅地方唔算少. 但我冇搵到一個地方好似香港咁

我一定走,本身把口唔收又硬頸,留低實入集中營

我早幾日都諗咗呢樣嘢，我覺得係鍾意香港嘅cityscape、身邊嘅人際關係同埋香港人嘅精神。

有啲似黃台仰早幾日個訪問講，佢好掛住喺將軍澳一路踩單車去到上水。我去旅行都係最掛住香港畀我安心嘅感覺。

我都諗過，如果香港有極撚多cctv (其實依家金鐘站同添馬公園都係咁)、返工要怕畀人督灰、一定要表達支持黨、郁啲就會拉你顛覆中國...... 我仲會唔會鍾意留喺度？我相信呢日應該好快嚟臨。

假設要我揀一個咁嘅香港，定係去英國加入香港人嘅社區，我諗我會揀去英國。起碼可以見返香港人嘅精神面貌先